狗車撞小巴 , 小巴再撞另一架狗車

小巴司機Rip

竟然用車尾頂人地車頭

on9仔

鄧炳強D爪牙又有玩具玩
今次爆頭斷骨定踩JJ好？

狗車似想抽頭 cut 線 , 但俾部紅色私家車閘住 , 紅色私家車危險啲喎

危害國家安全 gg了

小巴襲警

兩個司機都先俾人拉入狗屋打到殘廢，再俾人入暴動罪，最後幾隻狗因工受傷，兩個司機賠晒身家。

下次全車full gear 綠狗碌落山thx

小巴司機襲狗罪成

好彩小巴冇乘客
唔係又告暴動 違反限聚令

紅Van 唔識避後邊架狗車

痴線

小巴入面班甲由又犯限聚令

估最後結果同紅VAN老細傾掂數 冇事發生 政府車輛因暴動損毀

襲警
阻差辦公
非法集結

都係司機負責，紅van老闆無影響

紅VAN特登急停搞到牙蛇撞車

點撚樣渣車架 吸完毒開工呀

再然再用車頭頂人地車尾

如果小巴司機係藍絲既話， 佢會有咩反應

賠比狗
仲要賠返比老闆因車損壞未能出租期間損失